module.exports = {
  async up(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkInsert('Questions', [{
      topic_id: 1,
      question: 'Какое русское слово означает «крепость в городе»?',
      answer: 'Кремль',
      price: 200,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 1,
      question: 'Итальянское название этого блюда можно перевести на русский язык словом «тесто». А как его называем мы?',
      answer: 'Макароны',
      price: 400,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 1,
      question: 'Татары, узбеки и казахи называют его «катык», грузины - «мацони», таджики - «чургот», египтяне - «лебен», а как его называют в Турции, Греции, Румынии и во всей Европе?',
      answer: 'Йогурт',
      price: 600,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 1,
      question: 'По мнению французов, он может украсить любое блюдо.',
      answer: 'Гарнир',
      price: 800,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 1,
      question: 'Вспомните один музыкальный термин и попробуйте сказать по-французски буквально «кушанье из разных сортов мяса и зелени».',
      answer: 'Попурри',
      price: 1000,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 2,
      question: 'Щас милиция разберется, кто из нас холоп',
      answer: 'Иван Васильевич меняет профессию',
      price: 200,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 2,
      question: 'Не виноватая я, он сам пришел',
      answer: 'Бриллиантовая рука',
      price: 400,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 2,
      question: 'Хьюстон, у нас проблема',
      answer: 'Аполлон - 13',
      price: 600,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(), 
    }, {
      topic_id: 2,
      question: 'Жизнь, как коробка шоколадных конфет: никогда не знаешь, какая начинка тебе достанется',
      answer: 'Форрест Гамп',
      price: 800,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 2,
      question: 'Месть - это блюдо, которое лучше подавать холодным',
      answer: 'Убить Билла',
      price: 1000,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(), 
    }, {
      topic_id: 3,
      question: 'В этой стране нельзя в воскресенье появляться в розовых шортах в общественных местах',
      answer: 'Австралия',
      price: 200,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(), 
    }, {
      topic_id: 3,
      question: 'В Сингапуре категорически запрещено это кулинарное изделие',
      answer: 'жевательная резинка',
      price: 400,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 3,
      question: 'Чего нельзя делать, увидев тонущего человека в Китае?',
      answer: 'спасать его',
      price: 600,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 3,
      question: 'Каких домашних питомцев на Аляске нельзя водить в парикмахерскую?',
      answer: 'фламинго',
      price: 800,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 3,
      question: 'В американском штате Иллинойс в горящем здании не разрешается:',
      answer: 'есть',
      price: 1000,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 4,
      question: 'Пробуя новую авторучку, 97 процентов людей пишут?',
      answer: 'свое имя',
      price: 200,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 4,
      question: 'Множественные татуировки на теле способны:',
      answer: 'укрепить иммунитет',
      price: 400,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 4,
      question: 'За свою жизнь вы встречаете примерно 16 … и не знаете об этом',
      answer: 'убийц',
      price: 600,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 4,
      question: 'В среднем человек проводит 6 месяцев своей жизни ожидая...',
      answer: 'зеленый свет светофора',
      price: 800,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 4,
      question: 'Люди, которые постоянно жалуются...',
      answer: 'живут дольше',
      price: 1000,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 5,
      question: 'На какой вопрос нельзя ответить «да»?',
      answer: 'Вы спите?',
      price: 200,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 5,
      question: 'На какой вопрос нельзя ответить «нет»?',
      answer: 'Вы живы?',
      price: 400,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 5,
      question: 'Что имеет две руки, два крыла, два хвоста, три головы, три туловища и восемь ног?',
      answer: 'Всадник, держащий в руках курицу',
      price: 600,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 5,
      question: 'Что все люди на земле делают одновременно?',
      answer: 'Становятся старше',
      price: 800,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }, {
      topic_id: 5,
      question: 'Может ли страус назвать себя птицей?',
      answer: 'Нет, он не умеет говорить',
      price: 1000,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }], {});
  },

  async down(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkDelete('Questions', null, {});
  },
};
